紐約有2架警車衝撞示威人群

〔即時新聞／綜合報導〕美國明尼蘇達州1名非裔男子日前遭白人警員壓頸致死，引發全美各地連日出現抗爭活動。美國紐約市30日一場抗爭中，紐約市警局的2輛警車疑似因示威人群擋道，竟然直接衝撞人群，導致多人倒地。紐約州眾議員歐加修-寇蒂茲（Alexandria Ocasio-Cortez）呼籲紐約市長白思豪（Bill de Blasio），應該將這些警員繩之以法。

綜合外媒報導，由推特上的影片可見，當地時間30日晚間7時許，紐約市布魯克林區夫拉特布希大道（Flatbush Avenue）有數十名示威者持柵欄路障擋住紐約市警察局（NYPD）的1輛警車，隨後有示威者朝警車丟擲交通錐等雜物，這輛警車最初與示威人群呈現對峙狀態。

不料大約10秒後，另1輛紐約市警局警車抵達現場，直接往一旁的示威群眾推進，雙方僵持幾秒後，警車再度踩油門加速，導致多名民眾掛在引擎蓋上被往前推。同時，最初被擋道的警車也突然猛踩油門，導致路障後方多名民眾向後重摔倒地。目前仍不清楚是否有民眾受傷。

截至今（31）日中午，推特上這則影片已有超過600萬人次觀看，且急遽增加中。這個事件也引起紐約州民主黨眾議員歐加修-寇蒂茲注意，她呼籲紐約市長白思豪應該將這些衝撞群眾的警員繩之以法，不能只是透過內部審查撤職了事。

入面有片 做晒我地屌開黑警d野

All coppers are bastards!

全部都係民主黨左膠地頭發生

我睇唔到

天下黑警一樣黑

唔關我事 我唔理

>入面有片 做晒我地屌開黑警d野

有幾奇? 成單嘢係因為有黑警跪死咗個犯開始。

美國有黑警一D都唔奇。但重點係係美國黑警會受到制裁

唔係一句 人哋都係咁做 就代表所做嘅事係正常，完。

幾時讚過美國警察做得好

如果係香港， 一早休假訓斥左啦

又係dems區

連登仔話當睇唔到 保持距離 唔好出聲

黑警必須制裁

點解會咁

全部都係民主派州

越平亂越多呢d畫面 示威者睇完又越嬲係咁loop

完全停唔到

又係民主黨

有警暴又點
美國唔係烏托幫
但人地有民主
政府要對民意負責
班黑警會受法律制裁

復仇者聯盟5：真美國內戰

全世界都要解散警隊先得

如果係香港，黑警已被訓斥

Ching你都幾明顯喎

係危險但同香港果d比真係小事

民主黨州

我一方面係失望 覺得美國d差佬倒米

另一方面係擔心影響美國支持香港嘅輿論

支持佢地訴求，反警暴就得，e.g. police reform, anti racism

民主黨特登封城做到失業率上升，唸住借失業壓低投trump既人

連登一向撐警

這個事件也引起紐約州民主黨眾議員歐加修-寇蒂茲注意，她呼籲紐約市長白思豪應該將這些衝撞群眾的警員繩之以法，不能只是透過內部審查撤職了事。

支那？訓示，繼續工作

全部銅都係仆街?

做錯係一定有機會發生
重點後事後處理手法香港應該世界第一

你繼續post 嗰邊d新聞過黎都有機會幫手倒米
靜少少最好
要講既就係咁多，要明就明

自膠

人地警察做完有後果要負責
香港果d?高尚情操啵

連登仔:我睇唔到 唔好多口

唔割 美帝

食撚屎啦
差佬倒米
人地有完善制度去處理
洗撚你擔心同失望

關你5毛咩事

學撚咗香港

係唔係民主黨州真係咁重要 ？

喂埋黎睇下喇喂
有傻仔

無一隻狗係無辜

NYPD不斷倒米

柒撚到
智障就是智障

咁熟口面，歷史一直重覆著

香港d示威者真係太溫柔

美國人同樣面對緊警暴，先至理解到其他地區嘅警暴

然後準備升職

又推中, 又射人, 又撞人
又話dems重視人權多D

咁叻仔？ 取消連登關係法丫笨

真, 人地和理非都圍車扔野

封城的確冇乜問題

黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死埋仔女誇啦啦

姐係解決警權問題同爭取民主係兩個問題？

-o-o

然後一定係侵錯

個老細比人打死：

示威最勁全部係民主黨州分,真係恭喜曬

根本係，所以必須要有制度制衡佢哋

樓主五毛blocked

咩黎嫁？
連登仔話睇唔到，美國警察無做錯

會有咩影響？

班民主黨控制唔到佢地班Police 佢地NY咁Protest法, 遲下再疫情大爆發

佢哋係咪以為自己喺香港？
以為做完唔使受到制裁仲會升職呢

倒米係話佢地太多做嘅野冇必要

搶人電話掉左去 今次咁樣仲開車衝過去

比人一影低實刺激到示威者情緒

更加多人感受完警暴
咪多開花一樣

根本支那係背後搞事

封城都有問題
撐trump撐到傻左
你同藍絲有咩分別

有人就自然有呢樣野
所以咪要有制度去制衡

投開少數派 投完幫唔到你仲打9你你會點?

香港：已訓斥

acab

死黑警

美國有民主有槍權
香港有無?

GTA啲警察都係咁

跟香港狗學? 以為之後冇事?

faxx

射落海

撞撚死班low educated non civilized nigh criminal rate黑鬼就最啱 想同我地高質香港人抗爭相提並論？

但係人地會有法律制裁
完

點解美國人唔開槍還拖

香港人關心下831/8964先

民主派州份多數禁槍

又係你條屈毛黨

廚師 cooker
警察copper

黑警

唔止炒 有判謀殺

可以咁用？唔識想請教

［行動？］依家Twitter 可行嘅一條出路

美國警察一向親共和黨,右翼

重申 所有抵毁美國的post 都是支那狗 五毛撚

吓咁唔算違憲咩 槍權喎

All Cops呀

屌 死黑警

睇到啊 全球黑警都要死全家

然後仲有咩想發表？

你唔會以為黑警得香港先有掛

一個nigger 已經夠恐怖，仲要成班niggers 痴仲線咁打

Google下有幾難

一開始federal gov話要封
州政府話係佢地自治範圍唔撚封
後來爆到大撚獲先封

然後近排trump話要逐步重開
州政府又話唔可以點點點
依家示威D人咪走撚曬出街

All Cops Are Bastards

嗰班黑鬼趁機搶掠 根本係暴動
香港頂多拆磚燒垃圾掟下汽油彈同裝修藍店 冇乘機搶掠 又讓路比救護車
程度同情操差天共地

代理人戰爭

今日好多牛鬼蛇神跳出來

封城無問題，但會做成失業問題，好似大陸就急急腳開番城。而加示威一睇就知係班無工開既人出去（白人示威者），仲有班就唔係反省長而係反trump

肯定係popo造成既破窗效應，有樣學樣

警察權力過大，真係全球問題，能夠手持武器，就能夠令佢哋覺得高人一等

警察離個職業，需要有歷史性既改變

黑警死全家

好驚美國分身不暇

養得太多左膠,而左膠其實先係最法西斯嘅一群人黎.對手足就用暴力,對外敵就舉手投降扮受害者.

咁攪法會魔化Popo，侵侵要快啲攪掂佢，唔係對立左有排攪

咪出聲啦 佢地搶野呀

Trump不嬲都話快啲開架啦
佢最care經濟渣嘛
不嬲專家都話好多地區仲係好嚴重唔好開住
btw trump叫人飲bleach防疫 又撚狗

事實
開頭唔封嗰啲州係民主黨，而加出黎示威亦都係嗰啲州

盡量唔好加入評論
有五毛出手抹黑就可以用澄清文宣圖

經濟金錢重要過生命健康 public health?

其實全世界既警察係呢個情況都係咁
所以從來唔會有國家用政府立場去屌其他地方既警察

真

美國民主黨既人都幾搞笑

咪同香港一樣

CNN Mar 4 : the flu right now is far deadlier. So if you’re freaked out at all about the coronavirus you should be more concerned about the flu"

New york mayor 及official 聲稱武漢肺炎係小兒科 叫大家唔洗驚

民主女神希婆叫trump唔好cut世衛funding

香港民主女神nancy pelosi叫人繼續去chinatown

同埸加映fake news media一早已經用緊chinese / wuhan coronavirus
之後見trump用就屌佢racist

死左膠, 為左反trump, 可以去到幾盡?

支持美警嚴正執法

美國有槍權啦喎 今次無得懶武器啦掛

電光火石之間

撞死啲暴徒就啱

popo

意思即係宜家多數示威嘅州份都係屬於民主黨?

你個問題無對與錯
我比較care經濟，因為經濟差民眾就會不滿

第2張咪又係吹捧美國警察

岩呀 用搶野扣落成個示威到 妖魔化佢地
等於香港火燒人扣落成個運動一樣

屌 笑到我

清 你英文加油！

我咩都睇唔到

吹咗去邊？

Trump retweet:

Minneapolis:

Democrat governor.
Democrat Secretary of State.
Democrat State Auditor.
Democrat Sr US Senator
Democrat Jr US Senator
Democrat Reps 5 / Republicans 3
Democrat Mayor.
Democrat AG.
Democrat Police Chief.
2016 General Elections - Voted Democrat.

鹿仔既陰謀

得啖笑呢個論述好熟悉

唔好take side 由佢地自己搞 無需討論 拉

美國時代革命

一名白人店主defend自己間鋪 被打至重傷

嗱，謀殺告左誤殺，制裁左喇

今次同美國人connect
香港人真係好勁
我地係美國人呀

屌依家係邊個唔識嘢
Coppers同Cops 都係警察嘅Slang
雖然#ACAB 通常都係寫Cops 但係你去笑人Coppers係銅都唔好得去邊

告多d差佬啦
告到佢地全部罷工唔做野
美國有幾多超市名店都唔夠搶

不嬲

全世界都有黑暴，問題係有無法律制衡

CLS

2日中曬所有1年以來popo錯誤， 之前仲有連兵吹奏美國警察

唔好鳩up

邊有香港人用coppers代表警察

你覺得火燒人嚴重定搶下野嚴重？

charlottesville 2.0

黑鬼抵撚死

11月手上一票

美國政治，唔好插手。

連登仔邊敢出聲 即刻扮睇唔到

搶個d係死物黎 比佢地搶啦

美國會唔會係呢個時間收皮

依句係美國人講先嫁大佬
咩都講香港人
你自己Google下先啦

又係民主黨州份

仲要好和平

呢到香港討論區

哩啲幾億幾億咁賠呀 宜家NYPD個局長一定係度媽媽聲

民主黨州武肺最嚴重 經濟最差 所以爆係佢地度好合理

美國11月投走班垃圾

咪撚on9啦 因為全部大城市都係左派囉

又係 民主黨州

出事既黑人地方咪又係民主黨 你就咪撚ON9啦咁都想spin ?

美國d人癲好多，唔似香港人咁斯文同埋咁多年都守開法

事實

快d去connect美國nigga

群眾惡意破壞警車

恶毒的美帝妄想以制裁香港去打击我们中国的经济，
本人对美国此举极为忿怒！
为証明中国经济并不会因美帝此等下三流垃圾国家的低端手段而有所影响，
本人公开呼吁一众爱国的全体香港政府官员，
全体建制派现任议员或即将参选的成员及
全体亚洲最佳忠诚勇毅公安全力指导支持的香港警察
立即公开地将全部港币及外币换成人民币以
增加国家的外滙对付美帝的天大阴谋及
承诺不会变卖所有在香港的资产以示証明
对中国香港前景的信心去安抚所有在香港的投资者！
我相信一众爱国人仕必定会敢于应战，
令美帝的一切阴谋都变成不切实际。
我们要打到美国跪低！

點解美國無人嘈人人都可以係記者
做記者咪可以有特權唔受驅趕囉
咁蠢架，做d搵人教佢地咁做啦

你up乜鳩 由頭到尾我都話笑人 coppers話係銅果個係傻仔
Username都唔識睇 連登真係多弱能

香港幾架車撞埋人群第2日升職

警察不再止暴制亂，反而參與示威者遊行並支持其訴求

呢度

專業， 電單車都唔用直接上警車

試下個記者企美國警察前面 睇下會點

呢句真

其實不嬲都講三權分立
獨立調查委員會㗎啦

我唔識 唔知 同睇唔到張圖係未移花接木

我睇唔到 唔知道

起底 - 五毛 - Block

小朋友

係香港屌番你示威者整到架車失控

嘩屌 尷尬到......

煲大佢

有權有力 再以執法之名
做乜都得

all cops are bastards

屌拉撚晒班黑警啦

根本就唔應該係唔出聲
Spin落警暴到，拉多啲美國人支持就真
記住黨派都係要靠佢哋本土選民支持先得

次次都受制裁
但係幾十年嚟同類事件依然不斷發生

我本來打算唔出聲，見到哩條片我都即刻retweet左。
我地係人，唔係禽獸，
人地美國市民都好多人撐我地，
睇見佢地同樣遭遇，覺得自己唔可以咁自私。

睇下美帝點樣嚴懲同拉鳩黑警
之後香港有文宣講啦

呢個post有好多P牌五毛引戰，大家小心

帶風向既黑警可以收一收皮先，呢單野絕對係好消息，當美國嚴懲呢班黑警既時候，我地更加有理由去追究香港警暴

美國黑警呢個問題係全美國都有 唔係淨只民主黨。
我spin啲咩？

佢入左醫院 未死
同拍video個人放左條完整片
呢段圍毆之前係佢以為人地要搶佢野
拎住把劍追住個黑人

他們只是市民，警方太殘忍了

[反國安法]"反詩"兩首

人嘅本性，總有啲人自制力係差啲，有權就會用

全世界有好多媒體關注我哋香港人，
至少見到哩啲大鑊野都幫幫佢地retweet
望見哩啲情況真係唸起手足

個示威係中共支持的

人地美國告佢第三級謀殺，港共休班，升職

香港警察都殺咗個南亞人都冇人暴動啦
仲有傻9話有人死咩
咁蠢架 學香港警察回應用咗適當武力咪得
再唔係開槍咪得 咪咩事都冇
都唔明告個美國警察三級謀殺做咩
香港撞人交通警都升職啦

美國警察請教下香港警察啦 垃圾

題外話 天下黑警死全家

唉

trump 叫人食 羥氯喹， 有個白癡婆見個氯字就叫老公飲bleach，咁都可以賴落trump度你不如改性賴啦
一個係 hydroxychloroquine C18H26CIN3O
一個係 NaCIO 中學chem都唔識仲衝出嚟柒

好欣賞兒登仔咁有遠見

佢拎住碌野追住人黎打

trump又撚狗!

民主黨

美國嚴懲呢班黑警
更加顯得唔會道歉同制裁黑警既香港政府同中共 有問題
仲要反而加條國安法出黎

之後值得慢慢同美國民間解釋返

香港警察： 安全駕駛車速嚟

對手而家就係搞到TRUMP唔可以唔鎮壓
TRUMP作為美國總統，州長無能力時佢冇得唔做嘢
但一出手佢就同時會背負抗疫無能+軍人鎮壓嘅罪名
到大選時贏嘅就自然係BIDEN
然後，新總統嘅中國政策自然就係
叫香港人坐低同中共好好咁傾

其實咁樣武漢肺炎會唔會再返黎

天下黑警一樣黑
最大分別係會唔會問責啫

獅鳥

"And then I see the disinfectant where it knocks it out in a minute. One minute. And is there a way we can do something like that, by injection inside or almost a cleaning?
trump 原文都無講過bleach呢隻字，係"inject disinfectant"。但係你用得"叫人飲bleach"呢個term明顯就係將另一單唔關事既野賴落trump度。
明明係自己on9, 關人麼事？
trump係講錯野，你老屈人都唔係好得去邊

班搞事嘅人，完全冇理過搞集會嘅人
單嘢真係種族歧視問題

班暴徒收左中共錢啦一定搞亂美國

其實好大機會，本身都仲爆緊，好易再大規模爆發

路西法效應，權力過大就會咁，你估示威者個個都晒AR15，會唔會咁撞法（不過AR15 係NYC被ban）

哦 sor
咁trump叫人注射消毒劑囉
Sorry sorry

屌，撚係，慢慢揸過去既。

拉

其實一開始架警車俾人圍 都好危險喎
第2架警車起碼慢慢停咗先俾油推進
唔係好似香港個仆街的士佬加速撞人啦

係咪有looting就可以無視訴求？

啱....仲記唔記得油麻地黑警衝入人群搞到人踩人

係咪無視訴求就可以looting?

人哋市長話要對呢啲警察繩之於法 相反林鄭仲要無限護駕 變態媽媽

美國告3rd degree murder喎
香港嗰啲告咗未呀

你根本唔明聯邦制之下, 每個state可能連法律都有唔同
而家淨係民主黨管理嘅state啲popo咁撚誇張, 好明顯係民主黨有問題

佢可以拉搶野既人但都要正視警暴同歧視，兩樣野係你眼入面係非黑即白？

條鬼佬又係衰
明知得自己一個
仲要挑釁全場

唔同, 人地嬲會全民勇武反抗
香港人嬲, 大家會食黃店

其實呢Copper 係可以解做警察，唔係剩係可以解做銅。。。

美國d警察痴晒線

未 但美國而家far beyond左單係謀殺既問題 係警暴同歧視

等如香港有獨立調查係咪即刻唔示威？

Democrat 地方政府真係無眼睇
Replician個d洲正常幾多

你英文先要加油slang嚟

你尷尬啲

咁香港政治，又叫美國插手?

咁我問下你，美國警暴同歧視問題持續咗幾多年
點解會係而家呢個moment先至爆
而家將件事撥得最勁係咩人
咩人可以從呢件事上面獲得利益

情操高尚

想要逼總統出兵做衰人

如果612之後果日就有, 香港真係會即刻冇

其實宜張圖要改一改, 四警宜家係被控謀殺

連登仔唔用呢個字，所以呢個字係錯

姐係收共產黨錢啦 可能個警察都係收錢殺個黑人

癡線
依家講緊隔一排就有黑人被殺
然後無人示威就當無咗件事 黑警繼續返工
近排係連續三單黑人被殺
點會唔爆

但美國會告班黑警 香港呢

收皮啦P牌仔

但搞事嗰啲好多都唔係黑人嚟
有好多係白人、失業嘅人
事實上，係因為疫情同Trump打擊中資
令到有好大部份人失業
係有人煽動情況下，自然會盡情破壞

所以呢件事唔係交個人就完
連登仔明唔明

天下畜牲一樣黑

其實如果真係有人喺背後撥火
就算美國即時處決嗰4個警察都唔會平息到

香港呢
仲好意思講

民主黨嘅人口多Republicans咁多，你當然會認為只係民主黨有問題啦
你不如將呢樣野take into consideration 先啦

有完善制度點會殺黑人
撐黑警做乜鳩

最後一定會有人帶落叫trump下台

曲到圓

咁樣叫受制裁？

2014年，同樣發生過一名黑人被警察暴力執法致死的事情，當時也被拍下來，那一次白人警察是使用鎖喉把黑人致死。

那一次雖然也爆發了巨大的抗議聲浪，但這名涉事警察過了5年才被開除，還免於被起訴。

2016年，有一名黑人坐在車內駕駛室上被美國警察連開4槍死亡，當時黑人的女友就坐在副駕駛上，拍下了這個過程並上傳網絡，被廣為傳播。

但最後涉事警察在一年後被無罪釋放。

2017年，一名白人婦女同樣被美國警察開槍射擊致死。

結果那名涉事警察被判處12.5年有期徒刑。

殺死黑人，跟殺死白人，在美國的判罰結果就是差這麼多。

多人中左經濟咪仲差，係咪先

左膠州長係咪想爆大鑊啲將問題射哂落侵到

更正，搶掠者係以白人為主

咁樣同啲香港藍屍有乜嘢分別.....:

香港警察算好好

又有一班英文撚屌討論英文，真係on9 到震呢d 香港人

cls

渣車果件黑警又要洗patpat等入獄

香港果件呢可?

所以美國無大家想像中咁好
都係人睇你好，我睇你好

如果係香港，一早升職加人工喇

得啦得啦 民主黨管既又唔關佢地事
一定係關Donald trump事

真...

殺人個警察唔係比人拉左告謀殺？ 香港呢？

src:

真心，呢d叫衝撞？
收曬油慢慢行過去
你望下香港黑警先好無？
閃光彈+唔收油咁撞你呀

藍絲就係拎住依點
民主自由有咩用
依加香港幾好

又想燒警署？

做咩撚野 你咪試下係香港出去同人講copper

等陣先 其實關民主黨咩事？
我可唔可以話 林鄭管香港所以林鄭代表黃絲？

我係深黃 但係我認同天下黑警一樣黑
點解要合理化美國班黑警？

重點係好多美國黑警會有法律制裁，三權分立

個特首日日出招搞鳩你
然後同你講，唔關我事架，係上面領導人
咁你好自然就會將個仇恨放咗去領導人度
香港係咁，美國都係咁
中共係抵死嘅，因為中共係同777同一黨派
但係美國唔同，侵侵同民主黨州長唔同黨派
但民主黨支持者早已被洗腦

熟美國政治嘅人就知，地方政府嘅問題係唔關總統事
但從來都有好多美國人入晒總統數
因為盲粉係睇唔到自己個黨做嘅衰嘢
同一招無論係共和定係民主都一樣係咁做

香港根本唔會打劫

你D邏輯好有問題 民主黨管既地方出現警暴點會唔關佢事?

咩叫林鄭管香港可以代表黃絲? 你真係好9唔撚搭8

香港出現警暴就真係關林鄭事啦

冇人要合理化警暴
而家個問題係唔止警暴咁簡單
係有好大班情緒失控嘅反政府人士
乘機搞無政府狀態去搏提早大選
美國已經告緊嗰4條黑警3rd degree murder
同2nd degree manslaughter
但民眾明顯唔收貨
因為佢哋根本唔係為呢樣嘢出嚟

chink 呢句唔係太合適

呢個真 同感

守鋪點解唔帶枝槍.....
太過信班生番會自制

其實cop呢個詞就係copper簡稱
間中都會有人用
要加油嗰個係你

個問題已經唔止警暴咁簡單⋯兩黨、種族問題、經濟乜都齊

只有五毛支持黑警

屌你咩又係民主黨

咁慘係爆疫情
搞到真係好唔掂

天下黑警一樣黑
大家打美國戰線時咪插手2黨事務
打stand with equality 呢d中性字就好

係香港 copper就係代表銅

我就唔係住美國既

你地加油!

最新市長回應

坦承看過警察開車撞人影片 紐約市長：示威者包圍警方是錯的

〔即時新聞／綜合報導〕因佛洛伊德案（George Floyd）而起的暴動蔓延全美多座城市，已有多個州級行政區動用國民兵協助警方執法，然而紐約市傳出紐約市警局（NYPD）警察駕車衝撞示威者，紐約市長白思豪（Bill de Blasio）坦承他已經看過這段影片，且影片內容令人感到不安，但他也強調，示威者包圍警方車輛是錯的。

綜合美媒報導，白思豪在當地時間週六晚間表示，這部影片讓人感到不安，他希望警官們沒有這麼做，但事實上這狀況並不是警官們引起的，而是一群示威者圍住警車並攻擊警車，這種狀況是不被允許的，如果警察處於這種情境，他們就必須做出行動來擺脫這種情況。

白思豪指出，「想像一下，你只是在盡責工作，但突然有數百人聚集在你身邊」，白思豪強調，他不會對此責怪警察的處置方式，而是一開始攻擊警車的示威者做錯了事，進而造成不可挽回的局面。

另外，全美已有超過20多座城市因暴動而宣布實施宵禁，但白思豪說，他不會對紐約市下達宵禁命令，原因在於紐約市有超過800萬居民，但其中僅有數百人在街頭示威，而紐約市警局正在處理示威問題。

咁林鄭代唔代表香港警察啊戇鳩仔

美國做警察梗係驚啦
平民都合法有槍
香港?咪玩啦

下？咁聽落你on9 d
你真係唔識架喎

民煮黨

吓？你個反駁嘅點係咩？

Liberate America
Revolution of our times

又開呢d post做乜9
專心反支共仲好啦

拉

連登支持美國政府止暴制亂
美國警隊嚴正執法
今晚6點開始請停止討論美國警暴 會激嬲Trump...

連登大撚把

我地可以點呀 叫林鄭出嚟譴責美國警暴？

世界一哥自己處理緊啦，Twitter 戰線打比邊個睇佢地自己唔知咩？

最多係正視聽唔好比小粉紅散fake news

下次攞槍示威 打到部警車爛到仲得呀

但係美國嗰邊啲人真係好癲
燒咗成個大樓
又打劫 又打死啲舖頭老闆

美國幾多個城市呀？全部都係左派既？
佛羅里達州2200萬人口 紐約州1950咋
三藩市大唔大呀又？全部係左派？醒未呀你

白思豪想落台 ?
民主黨今期咁 ON9 ?

有咩問題？
問題唔係做咗啲乜，係做完有咩後果

如果同一樣嘢，藍屍做就無事
手足做就重判，呢個先係問題所在。

香港警察點解叫黑警唔係因為佢做咗咩，而係佢地無做到咩

721唔拉人
黑警越權唔阻止
藍屍打人，唔拉

美國警察做完要承擔後果，你叫班黑警承擔返自己既責任先好同美國比啦

幫trump拉票呀佢

而家個個笑返美國轉頭
自由喎

香港示範過你睇仲要死攬

可以大大聲同班鬼佬講
如果係香港一早開左槍啦

但人地政府會拉個警察，香港呢？

san fran 真係好左
加州係左

三藩市共和市長
加州左 所以咪出事囉

市長講明唔會責怪wor,你仲想點撐

不嬲左派=反警暴架啦 所以左州嘅人先咁反黑警
出事係咩意思？啫係你認為反警暴係唔啱？

五毛就係鍾意鬥差成日話人美國點點點，人地差係咪等於你可以差

又係藍州哦

我講緊大城市喎
三藩市大呀 咪左派囉

岩啊 但去到721已經無可能即刻停手

等如美國警員開7槍鎮壓已經唔係告謀殺就收工

香港人體驗過五毛密集式攻擊都知道對家會做野，所以係香港人都知一定中共有份煽動

但你咁樣一碌鳩打一船人其實都係disrespect緊美國當地爭取平權同反警暴既人，你將香港代番入美國其實應該多少會明白佢地心情

仲有一點要留意，白人爭取平權其實好common, 因為依班人同香港人一樣唔多洗煩錢，自然會追求人權問題

已經叫緊 依啲基本盤黎點會唔叫

我冇評論過遊行示威嗰班
我係評論緊而家趁機搞事嗰班
或者直接啲講
係屌緊antifa趁機搞事
當然仲有負責撥火嘅中共

我都真係睇唔到
The media could not be played.
冇呃你哋，條片冇咗

借推
［借刀殺人］國際線可以照打，但麻煩對準我地敵人#tiktokisracist